[鍵盤戰士][輿論戰]需要鍵盤戰士攻入FB谷！

我發現幾個fb page都係度兩邊鬥緊
而且暫時唔覺admin會亂咁刪人刪留言
雖然好大機會都係建制狗開

/

點解成日都有d用高登用語做名但完全唔關高登連登事既group